點解多左咁多女仔紋身

呢排天氣一熱返
啲背心短褲就出返哂嚟
但呢排𥄫女既時候發覺突然好多女仔腳眼位/手臂都有紋身
有啲個樣仲要係好清純嗰啲
唔係話有紋身就係壞人呢啲觀念
但見到有時真係打個凸

咁樣先西化吖嘛
喺人哋鬼佬眼中就算成身紋身都係好芝麻綠豆咁小嘅事
仲會用藝術同設計嘅角度去欣賞D紋身
香港毒撚思想封閉，識條春咩

只會紋有意義嘅野

腳眼位未見過有女係紋得靚

無腦囉

見過中環靚中女abc (膚色好tanned，直頭唔似south east asian)着住件類似burberry嘅 trench coat，入面一件one piece裙，裙唔過膝嘅，着對斗零high heels，其中一隻腳有個tattoo係由腳面到腳眼，好撚正，好撚性感

紋晒身 大家都知咩事架啦

紋左身即係叫d毒L過主

有冇圖

早幾日出街見到有條女紋個裸女係手臂
唔識欣賞

而家d 女扮有個性扮有性格

可能係貼紙黎

簡單得幾劃既紋身幾正都接受到
但係個d成隻手都係勁誇張既就不了

人紋佢又紋
你問佢點解紋？佢會答你有意義 乜撚野青春記號
你問佢青春記號？跟一世架喎？佢諗一諗 '一世' ，答你ok呀冇問題，心諗最多咪用激光甩
大部分為型覺得有性格 鐘意就紋 紋d冇意義既就解讀成有意義
好多人望到圖案靚啦 想紋啦 先作個故仔俾個圖案 有人問到 咪講返個所謂意義係邊囉

喂！著咗我對西瓜喎！

成日覺得d女腳眼紋身好老雞feel

紋身好撚正常，無意義唔紋得架？

紋左身 就唔是處啦
好似係

唔係咁開心啊?

hi jack post

笑撚死

差人先生~~~~~~

好多都印水紙黎
而家興人貼佢又貼
又洗得甩有乜所謂

人地鍾意咪得囉 靚唔靚咁主觀

喂 哥仔 尊重吓呀

中意咪紋囉 一定要意義架咩 你覺得靚唔靚都唔到你決定啦 又唔係紋落你到

G

有d紋身好似過幾年會甩
利申無研究

唔係咁開心話？

baby

紋唔緊要，紋到柒一柒

任何家畜進入本港時必須標明出處
睇返啲豬/牛都有印到

If紋身=雞
then睇動畫等於毒撚？
有時你班癲佬仲膚淺過D港女

佢個啲真心核突
除非係好型格個類女仔
其它我覺得都唔岩紋身

笑左
識人真係紋左十幾個豬仔印係個身到

仲咩載頭盔 鍾意唔鍾意好主觀，個個人都唔同。

同嗰啲話唔介意人地gay但其實心裡面屌緊人無分別

唔好撚玩我啦

同紋身女扑野野

毒撚唔敢紋身？

幾artistic呀

紋身無得浸溫泉
不了

依排多左毒L叫春
天氣一熱少少班毒撚望到D短褲妹妹就來料

連登仔：做雞先紋身

要包場，或者係間房有溫泉果啲

利申：個人唔鍾意紋身，偏偏鍾意咗個有紋身既絲

除非本身行型格路線啦
唔係嘅話mk味同雞味極濃

如果本身型開/mk開，有個紋身都幾正
但如果斯斯文文嘅女仔都有紋身，咁就

紋腳紋頸好正

Mk妹紋身先正

識條鐵咩

靚女紋身唔駛你教

點睇

毒撚理撚得人咁多姐
成個八婆咁
返屋企玩Barbie 啦柒頭

最戇鳩係啲人紋星星

好想紋 lower back

雞

女紋lower back好sexy

圖

圖呢屌

有紋身一定係好濫比好多人屌過

睇你打字都feel到你浸港女味

即刻想埋去問價

睇動畫=毒撚，唔通唔係？

紋到成手都係果d，驚唔驚搵唔到工？
做d高級少少既名店sales都唔撚請la

紋少少都ok ge

識條女炸全身 真心好柒

agger

搵份sales工黎做standard
我公司architect兩隻手都有都照開會啦

紋身都唔方好人

我差唔多未見過有鬼妹冇紋
ABC 都係
差在紋喺邊幾大同紋乜

紋身=思想開放=岩feel就屌西

有個女仔fd四眼，好純，甚至係連登仔眼中係好柒個啲女，冇拍過拖，鎖骨下面都有紋，好靚，其實好多人紋係唔覺眼個啲位你地唔知姐
利申有紋身

事實

讀過下arts都知一幅畫嘅意義都可能係畫家後尾鳩吹 總之就做咗舊嘢出黎畀人睇先
依啲行為大同小異，其實只係亞洲人啲古舊思想開放啲又唔開放啲，又或者generation之間嘅文化教育差異例如30年前嘅文化同依家簡直差天共地，總之就變到9唔搭8

時代唔同, 紋身變到好common,
上面話有紋身, 高級sales唔請,
我差佬到見過有紋身, 點睇?

差人咪係有攞牌既黑社會

有紋身正常

屌點樣會有圖？喺巴士總站上面條天橋迎面行過，點撚樣影？自己ff吓個情景啦

追上去補影

紋身女人都係雞～～～

舒服哂

有紋既女真系屌刀吾想屌

都無得比你屌呀死5p

系你老母 刀你老母臭化

紋身狗

女人紋身即刻扣分

紋還紋
請唔好紋d勁重雞味嘅果d咩蝴蝶呀、玫瑰呀，好似十鳩幾年前果種

把口咁臭，收嗲啦

條友出名假膠

你個樣直情0分
以為自己邊撚個

唔知點解紋身依家嘢
鬼佬就型
亞洲人就柒
我係唔係有問題呢？

身體髮膚，受諸父母
你剪頭髮證明你刻薄老豆老母

要係邊個先可以對啲女扣分？
屌你老母我有觀感都唔撚俾？
習近平先得？侵侵先得？
On99
你係咪紋身港女呀

aggerlu講得好

哎喲喲 毒撚嬲嬲豬啦

見過呢幅相多次，呢班柒姑碌有冇名堂？

金鐘仔

連登同高登都係差無幾，2017 年既今時今日思想仲徘徊向佢地呀爺個咸豐年代。

想紋中文字

人地個個會考30分身高180靚仔過金城武有父幹架
好清高架

你都on9
行山著咁少做乜鳩 又多蚊又曬 唔係為左影相打卡洗著咁少
紋身好人好姐點會紋 唔係雞都唔會紋啦
旅行間唔中影一張半相靚既冇所謂 個po主屌佢條女9成時間都影wo
平胸同男人有咩分別 根本缺陷黎
著得少你撚係為左釣倒個有錢仔洗撚著咁少
駁唔駁倒？

好想知你個腦係咪裝屎

紋身最好嘢應該係紋人名
紋人名不如紋正字

諗起啲鬼妹紋中文字就覺得好好笑
見過好多應該係GOOGLE TRANSLATE 去用細明體紋
中文睇落就知係英文直譯

駁唔倒

佢老母應該仲札緊腳。

駁你老母個札腳鴨。

諗住紋一個字
但上網睇到個d都好似柒柒地

紋耳後好正

啲fb page吹奏韓風小清新紋身
港女咪跟風去紋
諗到佢地3,40歲仲有個小清新紋身就覺得好柒

形容得太好

見過個鬼妹紋個平字... 佢話解做 peace
之後佢畀咗張咁上下嘅圖我睇

Post入面啲紋身妹即刻起哂鋼
你鍾意紋咪紋囉
連登仔講下意見就發撚哂癲咁
根本自己就勁care人地點睇

搵joey pang

嬲乜鳩？

大把係紋身貼紙你唔知啫

就係天下女人都不值佢地一屌嘅連登仔囉

港女心口都好似紋左個平字咁

呢個post好多忿世痴線毒撚

無諗過會變成咁
剩係想問下啫

有紋身既都係臭雞

唔排除係 無研究
主要都係𥄫下女

就咁睇落都幾好

其實女仔紋身好平常 講到一定係mk妹果d on9仔

所以千祈唔好搵連登仔拍拖

不過香港女仔好多紋得唔靚
多數因為皮膚唔夠白/無線條同埋無taste

好人好姐做咩要上連登

柒到痺，過幾年就黎後悔

紋唔緊要 紋埋啲樣衰圖就唔好紋啦

一見到呢個reply就笑到停唔到

其實人地紋咩關你撚事咩
利申 冇紋身

好人好姐點會紋身

琴晚係朗豪坊m記見到有個藍衫短袖兩邊手臂都有 最鐘意佢隻凡船 好想識佢

型囉潮囉 人紋我紋囉
不過人地紋關我咩事？

型囉潮囉 人上我上囉

連登思想水平: BC10000

不如咁啦
上面唔鐘意有紋身既女仔既人搵返無紋身既女仔
放過D有紋身既女仔啦好嘛？
人地又無逼你地睇/接受

傻啦 根本佢地貼錢送上門都無女仔肯要 撚有得揀

有冇紋字靚既師傅介紹
純粹貪玩 唔係有意義既字 連登仔屌細力d得唔得

入潮流台紋身post

可唔可以兩邊都介紹下？

嘩屌你不得了
原來而家毒撚上連登會俾人屌
成班紋身港女理直氣壯屌鳩人
接受唔到咪接受唔到囉屌你老母
係要逼人接受你地紋身嘅
你老味接受唔到你地紋身就係毒撚就係思想守舊

死毒撚鍾意幻想再揾位入你自己就狗衝爭做受害者
自己講嘢on 9
人地駁佢=逼佢接受

有排等喎
其實去外國紋中文字會唔會太玩命
定都係差唔多

人地話唔撚鐘意女紋身
你條癲狗就衝出嚟屌人老母話人地毒撚
係叫駁？
鐘唔鐘意好撚主觀 毒撚冇權唔鐘意人紋身？
我睇唔出你講嘢有咩point一味人生攻擊
收皮啦屌你老母

唔中意啲人紋身

紋落自己度都唔得
就黎染個髮都比人放上黎批鬥

嘩屌你老母咁多頁都冇圖

唔開心 唔開心

哂氣啦，真係鐘意人既再多紋身都會鐘意

Agger 有紋身就唔鐘意既話根本唔係鐘意

紋身反映人格

我係女都唔會想揀你
諗野同個中坑冇分別

臭西先會紋身，咪痴埋黎,大把乖乖女

發覺紋身撚最惡

一定要人接受佢紋身
否則思想都係停留係咸豐時期

利申：唔反對紋身

你老味你又咪想逼人接受班毒撚
毒撚本身現實就冇人接受架啦
見連登多毒撚就上黎理直氣壯屌鳩d正常人

紋身果d通常都係自尊感低

紋身有咩問題 好平常啦呢個年代
有紋身

佢地好驚人地唔鍾意佢有紋身

唔中意女仔紋身

完

可能因為好爽

你覺得紋得柒,或者幅圖唔撚夾條女就話姐
話好人好者點會紋身果d真係一大陣廢老中坑味

外國大把律師醫生紋晒成隻手

紋得大範圍又點 咪咁封閉啦連登仔

利申前後臂都有紋

都市傳說？

港女紋身真係唔撚夾同柒
事實係咁
所以好人好姐唔會紋身

邊個話紋身一定要有意義 就係比你班毒L成日嘈住曬 所以咪求其比個意思你地囉 見到班毒L一講紋身就咁多意見真係想嘔

識唔識字，佢話比佢紋既客人不乏醫生律師
唔代表大把醫生律師紋身

佢出哂名輕度智障 成日唔同人格 唔洗理

係
條友假膠嚟

屌係咪要捉呢啲字蝨 我之前咪話外國囉
而家連香港都慢慢感染到呢種氣氛

eg:有一千個醫生律師搵佢紋身，佔左佢生意兩三成
但實際上有紋身既律師醫生佔總百分比唔夠5%

都係白雪雪0紋身最正

唔鍾意紋身就屈人毒撚
紋身撚真係惡到
又唔諗下點解紋身撚嘅形象特別差

非黑即白

唔講以為紋落班柒頭到
麻鳩煩

唔講得？咪撚上連登囉柒頭

身體髮膚受之父母 好地地一個身體搞到鬼五馬六
以為自己好有型 其實街外人當你地馬嬲屎忽咋

絲嘅資料摩牙

口氣成個維園阿伯咁

我啲長輩都講唔出
服撚左你

食物鏈之中呢班甩皮甩骨都應該擺落最底𠴱層。

關你哋撚事咩

你個名

你老母係札腳鴨，咁你老豆係咪老夫子？

接受唔到新潮就係化石架啦

我老豆見到都話係藝術黎
估唔到連登仔比上一代更食古不化

咁你講下好人好姐點解要紋身先

點解唔俾屌

唔知以為我地好似任達華逼佢卒甩個紋身
講兩句都唔比既人話人封建

咩好人好姐
你個問題前設已經當左紋身一定係壞人

屌 你個名

紋身既人好多都食煙
淨係食煙已經要死全家啦

d女係尾龍骨個位紋好撚正

Stereotype

ching好波
唔到你班紋身撚唔服

屌你啦 點解一定要接受
同d gay佬一樣逼人接受自己

有人話要你接受？做咩睇到自己咁高

紋身堅on9
你後生梗係好型好睇

諗下到70歲果時

好多係紋身貼紙黎

老撚土wor
我反而鐘意炸手炸腳

紋身都要比人批鬥

好出奇呀？做d奇異既野就預左架啦

但又唔忿氣話唔接受紋身嘅人係毒撚

到70歲果時個個都巢晒皮啦
邊個理你紋唔紋身姐

佢係見工前已經有, 都比人請左, 定係請左先紋?2樣野黎架WO

係我有問題定點
點解講到紋身好似犯法咁
得我一個覺得紋身好普通？？？

犯左連登仔嘅:「凡是女性都有罪」

好撚樣衰

你唔知係係記號黎架咩
紋身港女係雞係公廁
咁多左港女做雞 自然就多左紋身雞

我覺得紋身都係一種紀念
隻貓死左紋左係手

大把後生名店sales 服務行業都有紋身
大部分名店冇論咩季節都係長袖
遮到就得架啦

利申：做過

連登仔眼中唔係所有女都係雞咩
紋唔紋身有乜分別

正正常常一個女仔
唔好著咁暴露唔好食煙飲酒紋身
唔好咁港女真係唔會話你係雞

其實紋啲有意義既嘢做記念某樣嘢幾好
當皮膚係畫布乜都紋
除非你係藝術家
否則

點為之暴露先
飲少少唔係到泥醉應該都ok 掛？

如果好似Chiara Ferragni點睇？好多個但全部都細細個
好想紋佢手腕隻selfie Micky mouse

關你撚事咩

連登多late adeptor
係落後D

紋身又話臭雞
成班清朝毒撚
而家興復古咩
成世都甘撚樣

始終適應唔到啲大城市

甘你老母

咁點先可以紋？
有意義又俾你話老屈個意義落去
話靚你又話柒，靚唔靚好主觀架姐
利申冇紋

sorsorsor

紋身界第一間地舖

紋身唔一定系壞人
冇紋身都唔一定系好人
覺得紋身就系唔好嘅鄉下仔都系返鄉下啦 大城市唔啱你地

系你老母呀

而家打5p字係咪無人會理

鄉下仔

祝你死全家

唉 小學雞

好性感wo

：點解紋身就係壞人
：好人好者點會紋身？

邏輯之魔，紋身兩個字我換做食獅子狗都得

到底點解會有人覺得70歲仲會有人得閑留意自己

老實講，唔係壞人觀念，
事實上紋身的人，九成都係難相處既人（脾氣獨特，個性獨特）。

呢個年代，唔係話紋身的人會殺人放火，做損人利己之事，

其實佢地可以不顧大眾對紋身的價值觀，係基於自我。

自我的人有時真係好難相處。
見得最多既係，紋身的女仔性格大部分都係好臭雞性格。

不如話你隨波逐流

所以咩叫大眾既價值觀？忠於自己唔好咩？
與其話紋身既多數臭雞格，不如話臭雞多數有紋身，但係咪真係要用紋身去睇一個人

到底點樣老實講
九成？邊九成？你見嘅九成？定係虛數嚟
咁即係無撚意思啦 你個sampling細到咁
定係你相處唔到呢？
你地硬要前設紋身同性格有必然關係
又無合理嘅原因，其實變相係另一種自我
可能人地都覺得你地好難相處呢

利申：無紋身

系你老母

字到未識寫，真係唔知邊個小學雞

文青紋身多左
手指尾咁大既紋身

有紋身 一次煙都無食過
唔蒲唔飲

紋個樣野純粹係紀念我幾個走左既親人

關你撚事

Stereotype人既人仲難相處

無話唔得 但你點保證你審美觀唔會變 鍾意個紋身一世？ 有意義就係等你深思熟慮過先落決定 而且就算第日覺得個圖案唔靚 都有理有據係你當時生活/成既一部份既一個record 可能就算唔靚既方式都反映到當時既思想
大把鬼妹見到呢排興zentangle就跟住紋一模一樣嘅圖案係背脊 個圖同body係靚 但點睇佢都係跟風紋 難保熱潮一過佢會後悔 咁咪又柒又on9囉

所以有d紋身師要求個圖案有意義先幫客人紋 做artwork又係 一向要有意思理據或者打破固有規限既先叫好artwork 跟風而紋屌都廢事 貪靚而紋冇咩問題但最好保證你唔會後悔 但有意思點都高一籌

同意 所以係想法問題 唔係個行為問題
不過又咁睇 後悔咪後悔囉 都無咩啫

啱呀

見到5p 字就好似見到殘體字 垃撚圾 字都唔識寫

利申 紋身撚

紋個身到底得罪你哋d乜野
一個紋身都要比人指住嚟鬧為乜

紋完冇得浸溫泉

最近先見個廿頭既紋到手手腳腳全部都係

雖然個性既野阻止唔到

不過真係接受唔到

有小紋身既女人加分
Sexy到癲

到底有咩決定你係可以100%確保做左之後唔會後悔？後悔都係你成長既過程一環 當然我都覺跟潮流去紋身既人好on9
睇到呢個post真係覺得呢個世界好多人講接受講開放 內心係根本stereotype左人
你去睇一個人 認識一個人 有冇紋身係咪真係咁重要？有d人既紋身係紋係用衫遮到既地方架wor 咁你見唔到佢有紋身 你又會點諗佢呢？會唔會一開波就咬定人地係雞係公廁呢？
咩有紋身就一定難相處 都on撚鳩 我身邊有紋身個堆 重好相處過所謂正常冇紋身個堆
冇可否認左青龍右白虎個堆古惑仔式既紋身係會比到人壞既感覺
但係依加多左咁多種類既紋身圖案 就好似你身上既飾物咁 有咩問題？
因為有紋身就去認定一個人係咩人 淨係可以話你好無知 或者你根本唔想去了解個個人

冷靜d先巴打 唔知你第二段起係咪回我啦
咁唔後悔點都好過後悔 我講明貪靚紋無問題但有意思高一籌同多重保障 咩紋身係黑社會代表人品差個d point屌都廢鳩事 有紋身本身可以好靚
利申想紋 但點都要有一個好有意思近乎完美既idea先會紋 可能要轉變好大 大到要紋身的就會紋 始終唔想後悔

btw雖然左青龍右白虎個堆古惑仔式既紋身我唔覺得靚 但如果真係有意思同自己緊扣真係冇其他方式圖案代表到 紋係冇咩問題

如果青龍白虎要靚應該要揉合中國水墨古典美／現代中國畫...
真係咪撚紋到一撻青一撻藍 核突又粗糙 真係正宗黑社會style
有時都唔明d客隻眼點睇野 畫到咁核突都幫襯

我冇針對你既留言既 咁岩見到先quote你
係見到上面好多人stereotype有紋身既人真係好激氣
單憑外表去批判一個人 同d c9睇住cctvb新聞 跟住屌人憤青有咩分別？
不過絲打你諗清楚係好重要既 我依加都算係接觸緊呢行 但係我都冇紋身 我都會想諗得好清楚先去做

( Show Blocked User - 樽晴☀ )

咁你地唔鐘意紋身女仔都話
佢地一定係臭雞啦

我覺得嘈都無意思 我唔會話咩唔鐘意紋身既人就係毒撚 係應該互相尊重各人喜好
有人覺得靚野會影低 紋身既人咪可能係選擇記錄係佢地身上

但一禁入黎就見到臭雞 黑社會 呢d仲係
so called 開放既香港仲有呢d偏見好心up

紋身 穿環等既野呢d都係個人喜好 正如有人鐘意打機 有人鐘意睇漫畫 都唔洗攻擊ge
重點係你自己做得開心 唔影響人又有咩所謂呢 個圖靚唔靚 藝術野好難錯與對ga wor

成個post就係狂嘈d無結論ge野
唔係話要人接受紋身 令唔鐘意既人都一定要欣賞 但起碼唔係覺得紋身就係壞人 雞 個d 咩人種都一定有好同壞人

Sorry我紋係冇故仔
比咁撚多故仔做乜
你又懶撚醒咁做乜

其實紋身係比自己睇定人地睇?
紋背隻 咁紋完自己點睇? 得閒照下鏡自戀下?
真心覺得有啲人紋身係on99 紋完都唔知做乜 話紋有意思既句子 好做作呀救命
但有啲人紋完係靚都接受到 可惜大部人係唔係

我真係估唔到呢度D連登仔諗野同價值觀同我2老一樣
但轉過頭你問佢地想唔想要SP呀，佢地分分鐘伸曬脷咁答你好呀好呀

個堆乜鳩都歧視o既連登仔無撚有朋友咩 點識同人相處

紋手位可以接受...想問紋係睇唔到既位想點

又唔係比你睇
有時可能工作問題唔露得但鍾意個圖案
下下要望住架咩？